雙mon擺放位置

雙mon點擺好，各位有咩高見

一個上一個下
夾三文治咁

well 兩個27吋mon 上下放合適?

Yes

一橫一直

一前一後

炒股 一上一下
打機一橫一直

又唔知你擺邊 有幾多位 咩用途, 點俾意見

吕
口口